係咪人工雨 ？ 帶傘吖

落雨 幾好 冇咁熱